8點收工先行，仲有冇得行？

有，有排你行！一定要出！

有 一定有

依家仲有大把人未出發，實有得行

一定有

行！

有心未怕遲

就算無得行都可以集會呀

出！

你鍾意行到聽日都得

要求英國當局撤銷林鄭老公同兩個仔ge英國國籍

唔行都去金鐘坐下

10點先收工 去唔去好

有排行

巴打我都係8點先收工 會出去 至少都要行去金鐘同義士敬個禮!

二百萬人都黎緊
一定要維園行

一定有sogo出發

得，今日一定有排行，仲有集會

好 不散

8點去重要排隊啊可能

一定有，2點到維園，依加先行到中央圖書館附近

有，等緊你裸跑

有！

買咗白花，請問遊行條隊會唔會經過烈士嗰度？
如果唔係，我送完花再去維園

保守估計行到尾班車

會.

10點收工都行

唔該，今晚不見不散

一定有
嚟喇巴打

我直頭唔想散

有

行到聽朝都仲有 出左先

11點半收工 去唔去行好

聽朝1130都仲有得你行呀 咁撚多人

有排你行呀屌

有，再夜都有

一定得，3點到維園仲係圖書館

我收十半都去！一定重有好多人

老細你幾時裸奔啊？

等緊你啊!
記得找數！

屌
不如話凌晨三點仲行緊丫

Yes!

我都係 十半九龍收工去 幾點都要去

如果你得一個人猶豫緊去唔去遊行，同我入一入黎

有 同我出嚟

今晚岀嚟裸跑啦

記得裸跑找數

有！有心唔怕遲！

我都收十點，照去！

出呀

3個鐘先由炮台山行到百德新街

仲要諗？

聯署要求英國當局撤銷林鄭老公同兩個仔個英國國籍

有 等你

老閪都同我出黎呀樓豬
係維園見

我收10點都會去

*立會見

69個日 我8點銅鑼灣出發 中間都因為太塞 停左好多次
今日人數仲要多過之前

你要行嘅幾時行都得

一定仲有

龍尾仲喺維園

相信越夜越精彩

可以黎政總靜坐。歡迎

找數！找數！找數！

有，一定有

有
多人到你唔信

而加係沙田出發

有，放工即嚟！

出黎啦巴打 我都岩岩出門搭緊車

出你就出啦

Join
我都8點先出

有！一定要出

有

唔好再問遲唔遲

香港人一定會陪你

一定未行完

即刻過黎啦

應該邊到開始行

有無人知泛民認為撤回條例嘅死線係幾時？

絕對有

食埋父親節飯先出

除定衫啦

出黎啦！自由hi!

我行完 去食父親節飯
食完再行多次

9點太古廣場！

應該仲可以係炮台山見到龍尾

轉頭7點放工去 鑽石山有冇咩方法去冇咁塞？怕地鐵塞到過唔到海

2030先黎到，香港站岀會好D？

大把人未到起點

幾夜到有人。放心

有 今日好多人
我四點開始維園
依家行到維園100m外

起碼有我!記得出黎!

有得行
我係希慎塞左3個鐘
仲未到sogo
今晚見

而家銅鑼灣都仲未出到站 你話呢

我懷疑十二點都仲有人未行完

接住落去三罷

11點 cwb收工行！ anyone join?

おじさん 找數！

おじさん 找數！

おじさん 找數！

我9點岀！

今晚收工去！！！各位加油！！

同上巴打 我都收10點 到時邊度入？

10點先機場走，點好

push

嚟緊
返左工三十日 日日朝九晚五
端午都返左三個鐘
邊撚個同我講要返工不了 麻煩去死

Mon post

//香港心理學會臨床心理學組將於今日（6月16日）下午四時後於金鐘軒尼詩道22號循道衛理中心旁設街站，以為大家提供情緒支援。如果你有任何情緒困擾，歡迎你來和我們駐站臨床心理學家傾談及紓發一下感受，調整心情及照顧自己，然後再上路。//
傳出去！

我都係收8點 荃灣有咩車出灣仔/銅鑼灣

行撚到十二點都未行曬

我都係果面，巴打一齊去？

收12
如果有得行一定會去行！

有上個禮拜10點龍尾先到金鐘

就算自己一個都可以行

八點到銅鑼灣邊個位入好

快d來

馬拉松式遊行
仲諗？等你咋

想問下而家地鐵交通如何 就收工 買埋花就出黎

絕對可以

香港人要擊碎絕望

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

尖沙咀仲有好多人坐船過灣仔，有心唔怕遲

行

除咗衫味

一定有！岀黎喇！

等埋你一齊行花巿。快1

邊到出閘好？

維園仍未見龍尾

刀冇問題，總之要出

It’s never too late
截至18:00
龍尾已排到去大古

聽講仲有人卡住維園

仲問 出啦

有！！有friend九點機場放都會去

上星期九點幾龍尾先到灣仔電腦
我都係而家先出

Pp出面 左邊行一定睇到

找數啦

有
根據上次經驗 至少行到10點

一陣8點喺旺角應該點嚟好？

準備放工 依家出地鐵應該邊個出口?

11點仲有得行
而家銅鑼灣多人到仲係塞爆晒人行唔到

今晚12點應該都仲行緊

有心永遠都唔會遲

而家搭地鐵九龍塘嚟金鐘，嚟唔嚟到?

西隧過緊黎

依家維園仲不斷有人行緊入黎

一定有得行！

行到聽日都得呀

一定有。添馬公園d人仲行緊入黎
無少過

軒尼詩道灣仔段仲係塞爆郁唔到

1943告訴你一定有

想問而家出發邊度開始行？

龍尾都未有耐離開銅鑼灣

一定有得行。加油

仲塞緊

鵝頸橋行咗三個幾鐘都未到警察總部
我後面仲有大把人

照去

我都係岩岩出黎

你祼跑先啦

地鐵中環/金鐘停唔停站呀？

9點半呢

有 1500銅鑼灣入隊，而家1950行到修頓

+1

諗定有冇尾班車返都得

我都8點收工黎！

有 仲有大把人係維園入緊

未見到龍尾
你聽朝先返屋企啦

岩岩收工 上環地鐵出到嗎？

有呀!

Come come come

隊尾到邊？

大把人 你快啲去

收工啦？
準備除衫未？

睇你表演

1點喺機場收工 想嚟 仲有冇人

真？

你找數先啦

仲行緊

+1 依家先放工

＋1 跳左上鐵 希望追趕龍尾

找數未 咁多人咁熱 你裸跑可以涼爽少少 岩哂啦

維園無人

咁多黑衫你話冇人？？

Come come

除衫找數啦

出黎順便裸跑啦
仆街

到咗維園，仲有好多黑衣人

好撚多人 行通宵都仲得

唔好搭巴士
封哂路

！“@@@#@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@3@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@4@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@

多人到閪咁，十點先出發都得啊。

收9點想去獻花，應該邊個出口出好啲？

你找撚左先啦